[文宣組召喚] 文宣獻計

我覺得罷買係唔可行 你睇下罷工果日就知 需然係都幾多人罷工 30幾萬人 但係唔罷工既係多數
正如罷買既人都應該只會係唔會太多人響應
仲會令商鋪憎示威者 亦都會令我地比港共引導游離人士憎示威者
我諗起梁天琦講既說話 你每一言一行 都要諗清楚你究竟講出黎做出黎同你地想要既目標拉近左定拉遠左 好明顯罷買最後引起既係拉遠距離
咁既 我逆其道而行 罷買唔work 反而要示威者增加向小商戶購物
一於就將文宣結合coupon
咁既d 學校學生會咪好鍾意向d 付近既商鋪r d 著數比d 同學既 不如我地就同區內不同既商鋪r d 著數 做coupon 一黎有coupon d 街坊貪小便宜會主動拎 二黎可以帶動當區消費 d 商店都冇咁反感對於革命
呢個行動有兩個好處：
一．文宣可以更有效修正淨睇tbb 既街坊 唔駛佢地比tbb 誤導
二 ．可以幫區內商鋪增加盈業額 令商鋪都支持示威者

希望大家睇曬我講既野，認真考慮下，然後如果我有咩諗法係錯既請指正

推

10連

9

8

其實仲要去D紅媒既fb page逐個逐個post回覆返D正常既消息
講道理班藍絲唔會夠人講好快就發爛咋
然後就可以話佢D咁低EQ既人除左扣人帽子仲識得D咩
如果佢地話訪問街坊的話就一定要話片中人係戲子,
請人都請個好少少, 演技太浮誇, 正常人講野仲要係上新聞都要每一句都思考

騎劫左幫你推返

唔騎劫 任何可以拉近我地目標距離既野都應該試
但如果係拉遠左就要諗清楚

10

7

修正一下我既計劃 就係罷買都可以繼續 而唔只係一日係直到革命成功 但罷買既係紅色商店同集團 而我地可以繼續幫襯返d 良心商店同集團

6

5

4